邊個話少人

未行
sogo 已經逼到出馬路